Описание эксперимента
Перед вами таблица с покупками в приложении, где числовая переменная – непрерывная. 
Задача – сравнить группы двумя способами: бутстрапом и u-тестом.

Описание колонок
value – значения метрики
experimentVariant – Вариант теста (Control – контроль, Treatment – тест)
Задача
Сравните результат между тестом и контролем по двум кейсам:
Примените бутстрап (с np.mean) и критерий mann-whitney, а потом сравните p-value
Примените бутстрап (с np.median) и критерий mann-whitney, а потом сравните p-value
Напишите выводы, которые можно сделать на основе анализа примененных критериев